[
{
    "id": 391,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Nordrhein-Westfalen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "2"
  },{
    "id": 392,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Welches ist ein Landkreis in Nordrhein-Westfalen?",
    "options": [
      "Ammerland",
      "Rhein-Sieg-Kreis",
      "Nordfriesland",
      "Vogtlandkreis"
    ],
    "correctAnswer": "Rhein-Sieg-Kreis"
  },{
    "id": 393,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Nordrhein-Westfalen gewählt?",
    "options": [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ],
    "correctAnswer": "5"
  },{
    "id": 394,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Nordrhein-Westfalen bei Kommunalwahlen wählen?",
    "options": [
      "14",
      "16",
      "18",
      "20"
    ],
    "correctAnswer": "16"
  },{
    "id": 395,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Nordrhein-Westfalen?",
    "options": [
      "rot-weiß",
      "grün-weiß-rot",
      "schwarz-gold",
      "blau-weiß-rot"
    ],
    "correctAnswer": "grün-weiß-rot"
  },{
    "id": 396,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Wo können Sie sich in Nordrhein-Westfalen über politische Themen informieren?",
    "options": [
      "bei den Kirchen",
      "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
      "bei der Verbraucherzentrale",
      "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    ],
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
  },{
    "id": 397,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Die Landeshauptstadt von Nordrhein-Westfalen heißt …",
    "options": [
      "Köln.",
      "Bonn.",
      "Düsseldorf.",
      "Dortmund."
    ],
    "correctAnswer": "Düsseldorf."
  },{
    "id": 398,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Welches Bundesland ist Nordrhein-Westfalen?",
    "options": [
      "1",
      "2",
      "3",
      "4"
    ],
    "correctAnswer": "3"
  },{
    "id": 399,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Nordrhein-Westfalen?",
    "options": [
      "Erster Minister / Erste Ministerin",
      "Premierminister / Premierministerin",
      "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
      "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    ],
    "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
  },{
    "id": 400,
    "category": "Nordrhein-Westfalen",
    "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Nordrhein-Westfalen nicht?",
    "options": [
      "Justizminister / Justizministerin",
      "Außenminister / Außenministerin",
      "Finanzminister / Finanzministerin",
      "Innenminister / Innenministerin"
    ],
    "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
  }
]